[ViuTV]星期一至五2300-2330 花姐ERROR遊2 (3)

【係超乎想像嘅視覺衝擊！！😱😱😱】
《花姐ERROR遊2 》當然要貫切始終－就係玩很大！雖然仲未有保錡快吞轟、193人體盛，但作為第一集，視覺衝擊當然唔少得，俾大家睇睇呢一段，就知道今晚個集一定要睇！
記住！今晚11點！99台viuTV!
＃花姐ERROR遊 梁業-肥仔 何啟華 DeeGor Ho 郭嘉駿 Denis Kwok 193 Poki 吳保錡 #究竟我睇咗啲咩 #笑到收唔到聲 #YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣

前post

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

氣門係邊？
屎眼嗰邊？
啲功效流撚到
任你9up
心理作用為主

agent L 有冇 ig

揼鬆d肉？

波gap

點解男按女、女按男？

個醫師對住鏡頭咁烏低身法

生命基因工程
諗起Venom個奸角

女醫師有心咁著？

個姿勢好不雅

玩菊花

屌
斬屎眼

拮起個pat

剁屎眼

咁樣壯陽

感覺真係好流呀

個畫面好fun

Gay

咁近距離望住把刀劈落塊面都幾恐怖

刀削面

屌
刀劈臉
咁啲人唔洗打針瘦面啦屌

台灣係咁你識咩

咁快完一節

最主要係打鬆d肌肉掛

真 刀削“面”

其實用手按摩完去咗水腫塊面都會slim d

又撚花姐

到底咩事

KK

好好笑

濟啤？

屈9保錡

咩都唔知都冇咁驚
知會俾人玩 但係唔知玩乜先最驚

收皮啦

識穿咗

肥仔真係去到邊訓到邊

Mike串到

肥仔唔知發生咩事

Mike

花姐飛起嗰下真係睇一次笑一次

Mike 今輯有仇報仇

好期待

爆炸

阿mike好正

個banner

屌個banner睇一次笑一次

阿mike勁興奮

淆到仆街

真係玩鳩佢地

又係生啤

1.6m

又炸生 bear

又炸

又炸過生啤

又燒錢

可唔可以哭多次喪

屌又炸生啤

好撚痴線

點解又係生啤

好痴線

屌

好大隻 好似啲公仔人咁

係咁炸公司吉祥物

小生啤好cute

細細隻已經好勁咁

咁細隻都炸到咁

烈火魔法

跪求第三季

火魔法攬炒

好撚癲

好慘
到底mike幾唔想再拍error遊

導演唔要第三季

比肥仔炸

肥仔抵死

肥仔

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

想要第三四五六七季

生啤已經變成港版竹書房

屌
係咪架

又炸，第三季有無其他嘢玩？

仆街mike

痴撚線

生啤

好癲

仆街 好衰呀
Cls

殺熊兇手呀mike

呀mike好賤

痴撚線

屌 冇申請

我地無申請

炸完集體著草

真係痴撚線

效果係好

又爆得幾靚

Poki真係經常受傷

橡膠子彈

保錡

下次真係整個高達

保錡
橡膠子彈

點解呢到有警察既

下一輯高達咁大隻生啤

乘機抽水

點解呢道都有警察嘅

為何保琦總是受傷

花姐個樣

今輯不停抽水

POKIIIII

點解呢度會有警察嘅

又重覆唔好開第三季

高達咁大生啤？成座樓咁高喎

下集係咪mike擔正

爆得好撚正

所以係有申請？

Mike， agent L 同 KK 3個又開公數自己玩

第三季見

仲要講明符合法律同有清場

係都唔錯

佢真係痴撚線

但見到仲有車喺側邊駛過喎

做完星期五就完

生啤

好想要agent L ig

唔執番肯定好大鑊

今隻抽到乾哂塘
btw又係保錡整親

花姐咁忙
下一季可以開阿Mike Error遊

支持
Viu tv考慮下

希望有第三季啦

下個禮拜應該係由2230開始做全民造星2

柬埔寨得4集

好想睇第3季！！！！求viu考慮吓！

唔捨得集集都好cls又好笑

得3集

係喎
其實對error遊有興趣多過做星

完全無睇造星
但睇完error遊有興趣重溫返四子造星咩表現

193唱大懶堂 必睇:

阿Mike Error遊正

唔怪得會搵193入error,
佢認真得黎真係有浸柒味

仲有呢個表演都係經典:

33

去咁多地方其實仲貴過只去日本

又搏鏡頭

UO既飛機餐？

個片頭變撚左

CLS有片頭動畫

係

變咗簡陋版但幾正

真係no budget？

Cambodia 係幾正

消費好平

屌好似銀魂183咁

Sponsor

比我想像中發達wo

個op愈嚟愈簡陋
之前係由有顏色變黑白，今次得返簡單線條

吳哥窟

今年去完
D spa 好正

佢次次講完質素不變個op就弱撚左

但幾好笑。。。

都幾乾淨舒服咁

好少見，應該冇乜人會叫

想去

個名咁難記

但除左首都一帶以外都係窮

我印象仲停留緊好似非洲咁飲啲污糟水咁

吳哥古跡 同 夜市 spa 好近

消費好抵

勁多啤酒飲

吳摸得

同銀魂呢個神op比
Viu仲可以玩盡d

去金山郊野公園大把

馬騮BB

但係bb好少見

好似冇乜人咁既？

好正咁 吳哥好似佔地好大

挑戰行樓梯

花姐好入戲

好撚柒大

要行哂要3，4日

行行下都驚佢冧

花姐好港女

大把d老母咩住佢地落山搶野食

事實

Cls Batman

金獅鳥

batman

做乜係咁回帶

好癲好俾心機

頂你個個響度COS

幾有feel

193嗰joker look幾正

好人一生平安

肥仔bane

恥力十足

好撚似蝙蝠俠把聲

我都覺佢夠癲

日出康城、荷里活廣場

joker

100萬咋下話

dee咁樣講嘢應該好辛苦

狂抽水

Dee喉嚨痛唔痛

蝙蝠人做嘢唔使你教

咁串popo

串毅進制

屌你193

狂抽 popo

真蝙蝠洞

但蝙蝠會未天黑出黎架咩

好型

我都覺 莫名地襯佢

其實193嫌棄景點嗰tone同花姐一樣

193個扮joker都幾型

error抽水抽到笑死我

導演都係

其實啊mike d薄格打完同冇打冇分別

應該係傍晚時份黎

有前製睇

個仆街導遊俾架撚野黎

Mike 哥

鱷魚仔

即刻爆血

要同將軍會面

同將軍見面

呢啲落後國家乜撚嘢都要錢疏通

前傳好睇過正片

唔怪得得三集

全球通用語言

美金

其實可以拍個前傳喔

去柬埔寨拍嘢都幾鬼麻煩

屌前製好撚好睇

導演mike可唔可以考慮之後做下薄格幕前

可以整個“error 1.2之製作特輯”

193仲講緊日文

好似木曜百祥咁

強烈要求下季出mike mike error 遊

下集同鱷魚玩cls

前傳好睇 想知同將軍傾咩

其實Error遊係咪行緊去銀魂既定位

前傳好真實好好睇 強烈要求永續error遊

我都想講 好好笑

雖然因為造星先鍾意佢地
但我想繼續睇error遊多過造星2

就快完

Batman

呢輯好好睇 每集都笑到癲左
真心想睇導演Mike做幕前 同Error一齊玩呢啲咁爆既節目
同埋佢地無底線又容易受傷真係特別好笑同好睇

佢講Rachel果下真心笑到仆街

阿mike花姐error遊
between 想睇高達咁大隻嘅生啤

唔知今次有無拎吸塵機

真係有啲銀魂feel，但佢地少左個新八咁既角色

error mike導遊唔該
mike哥好撚型

193都成日吐糟

屌個片頭

即刻拆

係咪炸完生啤冇筆直

螺絲仲震下震下

食字

45度

阿dee好肥

titanic

睇柒婆睇到好躁睇error遊開心返啲

唔要mirror

姜濤食屎都好睇

同Mirror去一定唔好睇

Mike x Error啦

上次mirror去澳門悶到

同MIRROR去旅行？
又咪係同果兩件去
班迷妹好似唔妥花姐

同mirror去冇人睇

啲迷妹一定屌到花姐仆直

agent L辛苦晒

淨係推一兩個 其他fans咪唔妥佢

笑4

突然變咗agent L外傳

agent L都有花絮

Agent L好好笑

佢個樣好喜感

好正

上次mirror 好似去韓國玩大少少
班fans即刻勁大反應

好春煩
充滿謾罵

屌真係好撚銀魂
D BGM

193

俾返啲鏡頭佢啦
話晒佢咁辛苦

睇黎呢3集真係好缺內容

睇黎柬埔寨真係無野拍

呢啲sip時間都幾好笑

佢好撚好笑

製作背後仲好睇過正片

on99
同Mirror夾
第一個唔睇
花姐同佢地都冇火花

剪埋剪埋得3集
仲搵後制攝時間

柬埔寨到底拍左啲乜少到咁

鱷魚係家畜

睇完琴日嗰集就知點解得3集
根本連導演mike都頂唔順

Dee真係好勇

193廢撚到

所以唔好怪之前咁多MV

鱷魚肉煲湯 對氣管勁好
細個成日飲 大家日日飲凍水 都無事

但好貴 好耐無飲 但好好飲

好似公仔咁

193真係幾婆媽

言語不通又冇專業製片點都差啲

咁睇又幾得意

密集恐懼症

幾時食過屎

佢地講英文

佢上季食過屎

第一輯
不過唔係真

真係 一兩條都仲覺得幾得意 四百條好撚驚

咩屎嚟
上季冇睇到

Cls

阿Dee 撐大眼個下 好似死亡筆記個流克

同清水健玩屎

花姐要dee唔要193

Dee好體貼

啊dee對花姐真係好似對女朋友

冇欄

花姐屌鳩193好好笑

真係好牙煙

一個欄仔都冇

真玩命

跌左落個惡魚仔池會唔會都咬死

Cls訓訓下俾人督係人都燥啦
更何況鱷魚

痴撚線真係落去

根本係恐龍

CLS

痴撚線架

其實行出去
都有少少腳軟
隨時跌落去

如mirror 啲粉絲 一定投訴爆viu tv

保錡勁近

保錡睇唔開

Poki

Poki縮得幾快

少少保護都冇

一直在玩命

回魂夜

用個影嚟摸

真係會瀨屎

屌你老母我睇片都緊張到出汗

其實啲staff攞棍應該擋到幾下

聽日大結局

段旁白

希望快d有第三季

D 鱷魚應該餵飽左

應該搵唔到製片 無野拍？

我覺得Error係firm過Mirror
又突出過Mirror
Mirror 除咗Eden同姜濤 都冇個識咁濟

至少 造星2 完

唔想完

Mirror 太多人 又冇乜個人特色

屌 睇到蜘蛛會毛管棟

生食

淨係識Eden同姜濤
冇啦
Mirror起碼個個up到名 又搞笑

而且鐘意成隊mirror既人其實唔多
好大部分都係鐘意一兩個

Error > mirror

老母話啲人真係會生食啲卵
好難捉 好豐富蛋白質

最後一集全部都係蟲

Error個頭其實開得幾firm

我覺得佢地私底下幾frd

mirror 一開始成軍太多人, 已經係缺點

當年cookie 9條女都記得stephy同miki

而且香港人鍾意明星好多係單一
mirror又唔似rb supper moment 咁係band

但error 鳩鳩地
每個人都獨特缺點優點

真係估唔到error 仲紅過mirror

聽日大結局 好唔捨得

應該係
有啲就應該唔畀拍

係北京食過蠍子同蟲蛹
炸左既蠍子好似食炸蝦咁
蟲蛹好似食烚蛋咁

只係佢地外表嚇到人

mirror 拍旅遊節目…………
想像唔到

花姐9up姐
error +花姐已經係鐵腳

但真係要去到造星2之後先得閒去拍第3輯
其實mike 哥自己拍都好撚好笑

彈起花姐同炸生啤果集真係笑到喊

mirror放唔開啦 咁斯文
感覺上要佢地食蟲會發脾氣或者喊

想睇Mike哥 error遊

人多好處係如果每一個人都有1萬個粉絲咁一團就多人追
但人多就每個人機會就會少咗
如果本身少粉絲就更少機會

12個人真係太多啦
如果造星2再加人
你叫路人點認人呀

佢琴日嗰集講咗有言語不通搞到有溝通問題, 好多野都唔清楚
最後用美金解決唔少野,買鏡頭

佢地班fans 一定投訴

依家mirror資源都好唔平均 所以再加人真係唔知咩玩法

其實之前Mirror Go都有食蟲
不過梗係比Fans鬧爆

佢依一刻開造星2就係襯仲有人留意keep熱度
但佢又冇資源開新團, 就算新人入mirror都未必有資源

係edan唔係eden呀

Mirror唔紅果啲cut左佢吸造星2人入去
唔好搞error就得
4個好盡

阿mike有份落去鱷魚池，佢真係好堅

Sor
淨係記得個樣同點pronoun

Error兩季節目 四個人同生共死夾左咁耐 唔似搞得到佢地

大細生啤鳩埋 佢地邊會驚

大結局了

可惜口碑好都無用，佢地個talk show d 飛好似仲未賣哂

買左!

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

個節目做得咁好睇
快啲買飛支持error啦
真。香港組合！！！！
利伸已買飛，單拖

全民造星fans表示兩隊我都中意，唔同嘅係，喺屋企睇mirror得我一個自high，睇error係全家都一齊笑玩得放+搞笑係真係吸引好多再講多次快啲買飛啦驚viu因為銷情以後error更少機會發揮啊

推到有第三季！！！！

第一季好睇D

因為第一季有Error對花姐對戰，第二季取消咗

有冇details?
唔貴既話都想支持下

淨返$580

個晚我得閒喎
$580照殺

last一集

大結局

wtf

蟲啫

哇屌

生蜘蛛wtf

哇wtf

嘩屌好多腳

燒青蛙

蜘蛛真係頂唔緊

好多毛

咩自己友，你都唔係

肯定冇洗過就炸嚟食
好撚污糟

睇到打冷震

咁點知自己有冇抵抗力？
死咗個下先知？

我聽到嗰陣都

屌生吞?

我響東平州見過比頭先兜入面大成半的蜘蛛之後永久恐懼

真係有人咬到死左

仆街蜘蛛仔

點解會見到

193好仆街

193真係

好撚型呢下

阿dee好撚柒型

不如踢左193走

193係垃圾

花姐你咁重口味？

193廢到

生食咁癲

食完會唔會肚生蟲嫁

真係好癲

Mike 又撚狗

Mike真係好撚仆街

嚇撚死呀

mike玩9佢地

仆街mike 如果真係有人食左咁點？

Mike
笑死
明明得佢地先話要食生蜘蛛

花姐都好錫佢哋

屌你老母

肥仔把口真係掂咗一野

痴撚線公司

嗰下嚇到我死
肥仔真係好勇

花姐馬後炮啦係就一早唔撚俾肥仔真食啦

講真 就算煮熟食都要諗諗食唔食
生食係咩料

肥仔真係食左咁點

193真係好撚廢

但三隻蜘蛛完全無郁過🤔

5位主持嘅智商

驚蟲的煮熟左都係不了

肥仔真係夠薑

謠言止於智者

應該係屍黎

肥仔真隊長

Dee單拖行出嚟型唔洗講，poki 肥仔一齊行前嗰下都好撚型

屌
唔知點解諗起黑警打手足

加一

me too

agent L 化身popo

最驚係入邊有寄生蟲同病菌仲未死

程車好似去新屋嶺咁

根本係
入到去都蒙頭
好心痛

我估係假蜘蛛

屌我都覺

恐怖份子d人質咁

好恐怖

帶枝嚟香港得唔得

有啲似ISIS啲片咁

煮熟的話應該ok的

又玩生啤

嘩好爽咁想玩

一支邊夠

有得玩真槍

又生啤

生啤做吉祥物做到又俾人炸又俾人挾持

終於明點解要見將軍

製作組有冇咁多筆直玩咁多

呀Mike似想玩多啲
次次都係咁

越南都有
應該話東南亞以前有戰禍的地方都應該有槍燒

成個軍火庫運嚟香港得唔得

肥仔無中過

MG操控性都唔同AR啦

運幾個菠蘿嚟香港啦

手榴彈

Fire in the hole

肥仔射晒 193冇得射

fire in the hole!!!

有水都咁大威力 一個唔小心扔左去陸地咪67

男人鍾意射

男人係鍾意射

有冇bazooka玩

飛埋攝影到

rpg痴撚線

rpg都有得玩

Cls rpg
Gta

唔係你估
事實上以前打過仗的話分分鐘有地雷

癡線

嘩

會唔會又炸到生啤

送幾個RPG嚟香港啦

RPG

Rpg都玩

擺到明想轟爆晒
用rpg救人質都痴撚線

咁好玩

RPG射一次要幾錢

屌 我都想試

一定好撚甘

香港史上第一個拎RPG的人

擺明就係要炸生啤啦屌

又轟生啤
人地十半就送生啤
一到十一點就炸生啤

啊mike又自肥

阿mike又搶

係 打機成日玩
想試下真嘅係點

又自肥

呀mike又偷跳

屌都估到mike會落場

痴線

mike

救人質變殺人質

屌又自肥

根本佢都想玩

生啤灰都無

$3000幾

三千幾一枝

生啤好慘

生啤呀

三千幾蚊都幾抵

3k一支rpg

三千幾蚊咋嘛

頂

poki respect!!

三千

花姐揸槍好危險

跟佢呢個行程玩一次

又播彈起花姐

Well Done!
Love you guys!

3000咁抵玩
@612基金

竟然有得上網睇加長版

成功殺晒恐怖分子

希望有第三四五六七八季
私心想睇mike花error 遊

完了

睇一次笑一次

但人質已經死亡

今季 完

下季待續丫唔該

巴打見你每個cm都係屌193
針對還針對
唔通你真係覺得viu會踢走error入面最多人鍾意既人咩

唔捨得
重溫第一季

屌 想繼續睇佢哋

咁要去睇個show

雖然咁既時勢 但晚晚都睇得好開心

其實我屌得好subtle
以男性黎講佢真係好廢
唔deserve同其他三個企埋一齊咁
開女團佢可以join

花姐轉得好有喜感

炸生啤嗰幕真係勁撚爽
btw幾時開下一季

多謝error同製作組為大家帶來放鬆既時間
係呢個動盪既時間帶來些少既歡樂
希望error可以大紅大紫
願榮光歸香港
快d有mike花error遊

佢怕動物都玩曱甴你唔提？
你講到佢咁廢都大把女鍾意佢
你慢慢葡萄

拉

係第幾集

15

一野轟落去好撚減壓
三千抵屌

好想轟去中x辦

今季好睇啲 上集太多食辣 食蟲
今季我未睇曬 暫時193 行犬鳴果集同空手道好深刻

仲有黑警總部 MTR總部

空手道時間好短都足以笑死

保錡自己扭親嗰下堅係好笑

空手道同花姐落水都好好笑

最好笑係一個活動ko左兩個成員

每區狗竇都要，元朗先

多謝error同製作組係呢個時候帶歡樂俾香港人 好耐無試過開心笑足半個鐘 仲要成日明串暗串啲狗真係好撚型
有第三季嘅話希望真係有得俾佢地抖下 雖然睇人仆街最開心但係成日見到佢地食辣食到勁辛苦今季仲要入醫院真係幾心疼
最希望就係有第三季嗰陣香港已經好翻

好啦今季完！下季待續！

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

可唔可以借啲嚟用

好好睇 多謝viutv拍咁好ge節目 dee哥好型

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

希望會有第三季啦
每晚就係等11點可以笑下輕鬆下
下星期都唔知睇咩好

有花姐淆底先好睇

成季最好笑係空手道個幾分鐘同彈起花姐
真係笑到出聲
空手道原本保錡未算好好笑 下一個鏡頭肥仔打傷師傅自己都爆晒血仲懵然不知 花姐+其他人笑到pk先好笑
其他人用抬走保錡嘅同樣方式抬走肥仔
事後193 dee另外拍個啲鏡頭啲comment話我地好廢好弱

空手道嗰度真係好好笑

出咗新歌

花姐mike error 遊有得諗

btw軍火俾我想像中便

好好睇。viutv繼續出第三季！

彈起花姐個度真係好撚好笑

好撚慘 好似condom😭
但我覺得會走都係姜濤同ian solo先

唉 起碼呢個陣營出張CD先啊...每個人都有一首歌先都好啊...

原來今日有個 error 嘅fans比人拉左

有冇人追造星2

足本版上左

Agent L 有份做全民造星2

多左咩

睇完唔覺有多到
定我睇錯？ 明明睇咗34分鐘

我睇完都發現自己睇多左次22分鐘.....

個talk show有咩睇

出面寫34:41
click入去load完又係24:18

好正
有講政治
仲有首新歌 我們不碎

個talk show好正啊 佢地唱我們不碎 仲有攝衫

真心正

良心組合 希望大家多多支持
Btw 你覺得生啤係特登漏氣 定真漏氣

聽聞真係error左
原本真係可以爆個度有制

作為藝人 佢地表曬態 行得前架啦

真係好彩有入去睇

個show真係有笑有淚好精彩

睇左加長版 多左開頭食老鼠& kk公器私用
無喇
一定重有好多cut左 做乜唔播埋出黎依家食飯冇嘢睇了
等緊第三季!!!

Error你地四個真係表現得好好！！！

新晉女子組合 渣拿

好想睇廣告商搵渣拿拍廣告

原來而家先擺加長結局

睇完
原來仲玩埋M2
臨尾佢地改左首歌好正